我係屯門IVE汁仔，你問我答

一

二

咩班

我比我個on9 肥仔同學玩我部手機，用我部手機開post ，求各位放過小弟

有咩好問

見反應唔太熱烈

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

明明唔推由個post沉就無事 做咩要係咁推

推

佢都係開個post姐

有幾撚慘